工作細胞 特別上映版：強「菌」襲來！人體腸道大騷動！

工作細胞 特別上映版：強「菌」襲來！人體腸道大騷動！

整體不過不失, 都係好多bio 知識.
乳酸菌好Q.
乳酸菌激勵身體, 去對抗細菌個part幾有趣.

remarks:
如果d 血變藍色或綠,可能更適合細路睇.

藍咩綠咩

乳酸菌是蘑菇的

乳酸菌bb

金木研是你嗎?

幾時月武漢肺炎🦠

但血唔會變藍
無氧氣最多暗紅色
同埋工作細胞d人體知識係大學醫學Level
唔好話小朋友，大人無相關醫學知識就算有動畫d資料補充都唔知哂

e.g. Killer / Memory T Cell既奧義其實真係有
可以係Complement/T Cell Induced 咁打穿細胞引致細胞死亡

同埋Dendritic Cell (樹狀細胞) 儲埋d閃卡既file box寫住IL-12, 係其中一種Cytokine, 其實仲有超多種，例如IL2, IFN-alpha etc咁

不過見T Cell オラオラオラ打病毒好正

Killer T cell同承太郎都係小野大輔配音

幾時有武肺篇

想知，癌細胞係咪致敬緊渚薰？

獨眼細胞之王

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

睇完，覺得節奏好差，中途好眼瞓。畫面亦唔係動畫電影嘅水準。